\section{Gli organi sociali}
% DONE art. 6 opg
% DONE organi sociali ponys
\label{sec:organi}

\begin{enumerate}
\item Gli organi dell'associazione sono:
  \begin{itemize}
  \item l'assemblea;
  \item il consiglio direttivo (CD);
  \item il presidente;
  \item l'organo di controllo;
  \item l'organo di garanzia.
  \end{itemize}
\item Tutti i soci in regola con il pagamento della quota associativa
  sono eleggibili.
\item Le cariche sociali sono tutte elettive e assunte senza aver
  diritto ad alcuna retribuzione.\footnote{Art. 3 n. 1, lett. f -
  legge n. 383/2000 Associazioni di Promozione Sociale}
\end{enumerate}
